apple 直播 旺角

睇 捉3個連車

有冇人幫

講咗好多次好多次棄裝換衫

香蕉糖呢

落左孖葉
旺角危險, 點會走旺角架

藏有頭盔應該會沒事⋯⋯？

屌比人捉左

push

尋晚先有疑似前線話唔好亂棄頭盔

話有牛肉刀

大量人被捉

做乜事?

牛肉刀?

會唔會唔係義士來

推

希望唔係

救人

唔係義士 有牛肉刀 呀

完全唔知乜事

立場live 差佬話搵到牛肉刀

已個旺角區， 元朗地鐵多狗

牛肉刀邊到都有得買啦 架車有 gasoline 添

黑社會想旺角劈義士???

一係就插贓嫁禍, 一係就真係唔關事

元朗我覺得多狗好事
唔好太sensitive 可能純粹唔想721 2.0

立場live

有老牛 就應該唔係義士

係米寧幫 莫錯

差佬話唔關上環西環事
信唔信

我冇野講

[理性討論］究竟仲應唔應該無目的佔路？

有幫辦出左黎
市民要求委任證

過街老鼠

如果真係唔關事,
但點解現場咁多人同佢爭執

拉乜9

班狗串到痴線 好撚想捉佢哋出嚟打

做咩要放警犬

好仆街 有條呀蛇好串！

彌敦道與登打士街交界

不如試下重覆loop住
有人冒警
有人冒警

成班冒警過街老鼠咁

有人冐警

冇證 冇number 玩cosplay ar

其實對住呢啲垃圾
唔需要同佢動氣
你動氣就中左計

只要不停講同一句說話炸佢
講100句唔夠
講1000次

佢地話執走左牛肉刀, 記者影唔到有, 得頭盔

白色貨van係失車

有無咁多失車